第一眼睇到咩

係咪得我睇到what the fuck
利申近視

對波

條撚插左入個西度